望住啲蚊入唔到黎真係好爽

最近日日俾啲蚊嘈醒，一起身成隻手成塊面都傷痕纍纍，忍唔住將擺喺床下底嘅蚊帳拎返出嚟

頭先見到有隻蚊喺停咗蚊帳上面，想入又入唔到黎，想咬又咬唔到，淨係可以望住我喺入面大覺訓

閱

點解唔噴蚊怕水

打開蚊帳打開蚊帳

翌日應該會見到好撚多蚊係個蚊帳度